［突發］成功偷拍會員donald 侵#20943上lihk [photo]

嚇撚死我呀屌你

圖片符合標題

出現了

影到你喇

快到

廢青嚟

sor囉 星期日廢吓有咩所謂

今日唔廢了
一陣真係溫書

ok

我都嚇一嚇

我都溫呀屌

上多陣就
交哂個場比你
你同癲佬，仲有個微笑一齊做廢青喇

之後你隻小火龍又死鳩咗

終於出現 好擔心你

咁交個場比佢同微笑
我同你一齊努力溫書
今晚先做廢青

邊個係微笑

多謝你呀

一陣放低隻水主

我都好擔心你
朝早唔見你

之後又死埋

Sure, 比啲90後睇住個場先

朝早9 點鐘幫人補習呀死唔死

呢條友
尋日佢同我地一齊做緊廢青

有印象啦
個名太長啦 好難記 pm佢叫佢改名先

希望啲90後唔好搞亂個場

我都覺

我望到個南字就冇睇落去 咁多字點記呀

死喇
啲90後唔識自己讀書
補小學生定中學生？

一定90後嚟
個名咁長，記死人咩

屌柒整死隻嘢班仆街

90後連名都唔識改

咪係
90後真係冇用

中學生呀
英文超差。。。。。。

同意

唔好屌佢哋啦 我笑得咁開心

有冇笑住咁rap

無 未得閒

呢個叫郎拿癲佬嘅
應該90後嚟
人地叫咗唔好殺死
仲殺

90後唔聽教

中學生
中幾？
英文都唔學好
無前途㗎啲90後

原來係他殺
癲佬受我一拜

90後反叛
剩係識搞搞震

拜乜鳩？

不畏強權
一嘢撳低人妻你條傻仔